{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥고희"
    },
    "text": "利用案内の注意事項で、全客室では調理が不可能で、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児の基準人数を含めて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 当日現地にてお支払いいただけます。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場、無料共用洗濯機、乾燥機、電子レンジだけでなく、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数を含めて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "支払いは当日現地で可能ですか？",
            "answer": "はい、支払いは当日現地で可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "当ペンション施設には駐車場、無料共用洗濯機、乾燥機、電子レンジの他に、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 316
    }
}